電影業既你地，仲唔係個個都有攻擊性武器？

生索,laser筆，電筒

開工仲黑衫

強烈呼籲香港女士勿攜帶M巾出街

我想講而家啲警察開OT開到110,000一個月